[咩話？40比0] 曼城 對 利物浦 4

冇啦

利3:1曼

準備哭喪

已經請定假可以哭足一日喪

仆街 主場冇人去
唉依家on99一個係酒吧
早知坐的士去

屌

曼城呢個陣真係有誠意

預備哭喪 俾獌笑16強出局同8強出局係冇撚分別

大家和和氣氣傾傾計我利蝕底d輸1:0大家提早完場備戰下場啦ok?

準備俾人爆閘都得

即管睇下有VVD之後嘅防守力去到咩程度

Block哂

輸啦 仲笑

仲有獌狗同事嘅恥笑

後備一個中場都無

問定有冇順flash link
MacBook

lomo個樣已經準備好俾人屌

想同爆閘狗講 若果想開心 為什麼需要等

求網上Link或者SopCast Link

死獌狗作客杯3球
垃圾利準備作客比人400:0

以笑遮瘀

同求

Lets Do This!

一邊打PAPER一邊睇比人456真係好刺激

Let's lose It! Let's make it a 5-0!

睇完就訓 不願面對爆閘狗

MacBook
裝Soda Player
入Acestream睇
要幾清有幾清

[BT 2 720p] acestream://ba9e1b643bd22381cdcf77e2f704eda302d268d6
[BT 2 720p] acestream://0a4da347133977d34bf3a535fae65f76fe98d1cb

今晚繼續做返一日利好友
收皮啦...哥狗同鏝

痛哭定先都得

望到巴打你個名 好掛住軒

Ready go

躝

個場好空

好眼訓

都話

反軒黨今日大勝

Lots of noise from the away end before kick off. Liverpool fans determined to do their bit this evening. #LFC

震哂

睇完繼續打report直落返學

有冇巴打有link for iphone睇

屌佢老母
好想現場睇

真猁起身準備哭波喪

lm

顫抖吧

驚到顫抖

見證陣式新潮流誕生

好想訓教

八強都唔睇
鏝真係少球迷到咁

等左咁耐 仲有10分鐘

瞓啦柒頭

現場睇豬波

出老母....molamola

好撚攰

仲可以用who

新屠利方程式

有冇人個心已經唔識跳

唉
好想扮城迷入場
其實係現場有冇得碰運氣

大吉利是米拿傷出可以點？

352仲要中場我fernadino同kdb 我利贏撚梗

上app store down football tv

有
大把黃牛
仲要今日咁少人應該幾so

估唔到球迷對哥狗咁冇信心

帶隻iwatch check 住自己心跳先

大勝吧利記！！！

啱啱條韓妹好正

希望半場訓得
如果唔係請假

唉
但太遲了
依家坐的士都唔夠時間

0 > 200 > 0

隻腳開始un唔停

如果死守真係死硬

買左利贏羅馬和

原本係死人

255015

攻利老母呀 點算

等住比人反CUP 既感覺真係好差

準備百屌猁

死都嚇翻生

史達寧離左隊之後對利冇入過波

我諗一係鏝半場就3:0
一係就垃圾利半場0:40
先叫可以半場訓得

咁睇唔開呀

坐滿啦

點解我要捱夜睇出局

比人456了

死心了 > 鏝入波嚇返生 > 鏝入567 真係死了

希望唔好半場嚇死仲好啦

如果睇左獌對曼上下半場 高普都要死守我冇野好講

睇個勢都唔似啦 前面入2球close game

等睇4：0

7:2

鏝6-2

咪full 哂囉

都多人啵 啱啱未入場咋化

咁重本咁多旗仔

好撚驚

好正 有旗舉

最後一次聽歌了

咪係..

MCFC OK

鏝大把錢

軒又skip

球會比

求手機link

有冇高清體育二台link

sad but true

最後一場歐聯

問清楚 依個post係猁定鏝區

FSG:自己買

藍白哂好有氣勢

旗幾靚

垃圾利

仆街
主隊好多搞作

利記歐聯最後的探戈

獌區

舉白旗

準備百屌

Yesq

現場一定好撚正

好撚驚屌

好藍 定d黎呀

邊個仆街話冇人

淆了

老母今場比人屌撚硬

無啦無啦，比人456

哭緊喪喎

曼城個盤最後落飛

李私煙...

有冇手足有網上直播link?

歡送利狗出局

最後一次聽主題曲

Manchester is blue

我係屋企都比人boo到有啲腳震

個人係咁鎮

九個攻晒上去

打緊冷震

坐撚滿哂呀

喳ga

希望taa唔好嚇到腳軟

456 啪啪啪
456 啪啪啪

將會係獌熱爆閘區

點解唔出亞古路

未睇都知輸左中場 中段仲要無氣唔知換邊個

變陣都唔知有乜變

除非哥既3後又自爆 已經好多次

哥狗343

球證係曼吉祥物

好大壓力

鏝3133 全攻陣

冇錯

快啲擺好個風水陣

唔出佢都夠贏

真係唔敢想像反cup左 聽日點過

對面立體進攻 加利式崩盤

準備好深潛返幾日

俾人單單打打幾日

250復仇記
一次過入返哂之前7場對利冇入既波

我地係咩?

見到兩邊隊長都係三十幾歲仲要一星期足滿三場真係

利d球員好似好緊張

無出牙古正選好耐.. 哥唔識踢442

又無辦法出曬2個都係耶穌多

入到決賽的話 幾有信心拎到冠軍 始終利記歐冠dna太強大

啪定救心先

緊張到瀨屎啦

mane殺傷戰術

韋拿杜姆吹奏時間開始

收聲啦

入撚到咩 哭定喪啦

好緊張出晒手汗

準備好

屌你小心呀文尼

屌 一入三閘線就震

加油啊利 頂實入1球

屌到利屌打鏝入歐聯4強

開波啦

咁快入黎爆閘呀

mane唔好上腦

踢7佢隻KDB

我一路都咁諗，如果領先緊三球都要嘔返出嚟，咁樣仲點有面入四強

呢場波平常心咁睇，利贏面大

我地都緊張到仆街啦

1球

仲有88分鐘

1:3

頭寒啦

無人唱會歌dllm

屌
Jesus

紅牌ready

1:0

玩撚完

一黎踢鳩人

完

交屁真係想紅色生日卡wow

逼啊快 強逼!!

頭寒了

屌你咁都唔吹

我城

Vvd

有冇咁快啊

完了吧

痴線 咁快一粒

頂10mins

咁撚快

收皮了

將軍做乜鳩

VVD 搞咩

傻系雲迪克

2分鐘1球
90分鐘45球

崩盤啦

快撚到

咁快

瞓得

劇本開始

訓得

有無咁快

真係將軍出事

屌玩完

爆閘狗全面進場

molamola

兩分03秒

先讓1球

潛先

爆閘狗死全家

屌那星 75M 中堅

Mola mola

gg

冇眼睇

40比0

玩完

要潛

咩話 40 比0 ？

5比0夠

去訓覺啦

輕鬆1:0

笑撚死
岩岩先有人吹奏vvd

vvd

邊條仆街改個咁嘅TOPIC名

輸呢啲波真係 呢隊正西波嚟

vvd無撚野呀

2分30秒一球
可以有幾多球?

即出事

訓了
爆閘狗放過我地好無

即輸1粒 唔洗踢啦

快到

咁多爆閘狗 死全家啦

曼城晉級 3.10
做人做狗自己諗

黑哨

第一個被屌既竟然係VVD而唔係老母

屌 乜野vvd clean shit

標題內容相符

成隊波禁區頂都好孤寒 清去人地左右兩邊 好過啦..

一吹奏就仆街

vvd想利化？

主其他 fat fat

熟悉嘅利番嚟喇

畀人炒456都唔夠
炒夠789至肯停手

已經有預感會收皮

下一個就到老母 唔洗急

投寒輸住3粒先啦
搵日加賽

利記,醒丫

Vvd 等人走位 求其一腳啦屌

ROMA 都入左

好撚不安呀

利記中場搶唔贏 玩撚完

其實vvd岩岩做乜鬼舉手

100%既波

56 Kbps?

瞓得
各位早抖了

利化

逼啦屌

屌老母垃圾到

acestream死晒?

屌你咁樣輸

我都唔明舉乜鳩

其實屎達寧應唔應該吹

都未試睇波睇到未開波已經想佢完場

屌成條中場拎唔住波 搶啦

miss u 神軒

咁貴買個炸彈VVD

9普今日玩邊科丫, 仲唔逼

垃圾利 垃圾利

唉，反cup了

唔好咁急啦
踢穩啲ok?

成隻手咁推開...

Vvd係柒姐 但係250成份撞埋去都唔foul

好快會2:0 100%:

咁快訓得

真係play long ball

拎唔定個波 死撚緊

Agger

我都睇到R撚哂袋

成隊波騰雞到

係人都知我利一豬就一打咁嚟
睇怕7比0走唔甩

沙拿唔逼=真傷

羅馬1:0疤

比對面逼搶

手都震埋，仲要震多80幾分鐘

半場應該3:0

對面唔出阿古

牙樂今場要隻揪sane
mola mola

完場未呀屌

唉指意球證比foul真係唔得

成班56kpbs係度報失波等我以為又輸一粒

完場啦好嗎

其實Vvd傳出黎果下唔係俾人做低左咩

雖然成日屌軒 呢d波無軒 玩完就真

入球作客入波先

慢慢執波 慢慢猜

10分鐘都冇就已經冇曬士氣

出局啦要

而家已經要食救心
點頂完場

好想扑暈自己

屌老虎

百屌垃圾利

落夫

老虎

走啦屌你老母冚家剷

輸得仲快

踢到咁諗住入4強 唉

起唔切身
第一球點失？

沙拿 整粒睇下

沙拿似仲傷緊

買人啦要夏天

輸vvd on9

F9

vvd送禮

Vvd派膠

明顯傷左啦
跑少左好多

1314對車嗰場都係無軒

咁都無foul

望下後備

失on9波真係最on9

邊個叫條傻鳩90分鐘申請黃牌笠水呀

連米拿都on9

睇黎球証好撚難先吹

摩佬戰術勁好多

作客騰晒雞

唉.....軒隊呀軒隊

入第二球只係時間的問題

而家先定左少少

本來應該係守45分鐘 等對面壓上去就打反擊偷作客入波 而家

加油羅馬

文尼😱

望就望守到半場
比廢中屌下班仆街先識醒

文尼又黎料呀

鏝

屌你好撚驚交屁又直紅

腳震震

交屁差啲紅

估下邊個派膠好過啦

又黎

屌你 條力架又黎

應該打支針/藥 上

都未全速過

屌交屁jm9

L6連耶蘇都唔夠頂

傻鳩交屁

咁樣體力頂唔頂到90分鐘

今場班球証

右閘瘋狂比d silva同sane one two
又要分一個守d silva無得協防sane
應該比人瘋狂屌打

交屁真係

mane

好快打少個

nigga

緊張到傻左 當年睇歐聯決賽都無咁緊張

Mane

文尼你條仆街on9仔

5:0要黎多次了

彈下彈下

文尼準備自爆

文尼又做乜鳩

又係Mane

踢左幾多場呀
上場又唔rest

曼個龍好on9

守好啲

力架想試多次5:0

Ederdon 無牌？

呢個球證吹過兩次曼城主場
5:3 摩納哥
2:1 拿坡里

頂 要返工都訓唔著

伯明翰快追和 你要護級架屌

似跣腳

龍門開得差 搶波係咁 成班雙鳩鬧文尼

依家唔可以怪佢既 都收左腳

有 咁推法

起碼王啦

艾達神唔洗黃？？

艾達臣都黃左

文尼又準備紅

有

交屁無心

換鞋啦屌你mane

直頭係

錯PO

文尼生日禮物果然

自動申請黃牌

個龍門比埋醫院波 陰9文尼

都唔知佢做乜鳩

Walker條仆街幾好劇囉

唔好有人紅

又係對曼城

lovern....

懦夫離隊啦屌

又自爆

好戲

威囉, 英雄主義, 想撚死文尼

係穩陣腳未呀

late tackle 無牌 你偷笑啦屌你老虎

唔打喇

仆街了，個勢一面倒

零射門

防守靠犯規

搞乜撚 慌失失咁

屌 個心跳得好快

成班炸彈又開始自爆

咁快打到臨尾死守咁

沙拉做乜尻
未傷完

踢乜撚野

太早失 打唔到自己部署

VVD好爭頂多幾球將功補過呀唔該

過半場都有困難

懦夫落剷真係冇下準

咁剷法 隨時紅

冇人穩到軍心

今晚要豬幾多粒

水貨都

痴撚線
個個都想自動申請拎黃牌

明顯哥狗教佢比戲球證睇，
一次唔得二三次球證就俾紅

醒目呀
人地想搏文尼紅牌

投降啦屌

個個出收山腳

8強出局算啦
班英冠後防入4強俾人笑

咁都落剷

This is Liverpool

真係俾250收死
無人追到佢完全
俾人係咁放直線

懦夫到而家仲可以係大球會做到正選真係不可思議

利物浦歐戰一走出晏菲路就唔識踢波

奧達文迪扮乜撚野 咪行得走得

利記on撚9完未丫

冇啦
實畀人四五六啦
今鑊

鬼叫馬貼傷撚左

真
咁嘅表現入咩4強

一冇軒隊

比人禁住來...

利

上唔到力
成隊好立

波圖

依家似80分鐘死守

大屌阿樂!!

冇啦 好快輸3比0要攻

冇啦點頂呀

想直接訓唔睇

我都覺

上半季紅牌前都冇咁慘

比唔到波沙拉

圍住嚟屌

Skip中場下下解圍

攻個陣又急傳波又唔夠好

salah未 top fit

曼個龍開地波洗腳，幾球短傳差d送波比人

嚇撚死

俾人撳住嚟屌

一開波就平安鐘

俾789啦

56k

禁住黎屌

強姦

最慘人地後備仲有阿古路 根度簡

大炒格

比人禁住黎屌90分鐘 好難唔456

痴撚線

VVD 做乜野 俾人放題

我地有青年軍

講翻姐

個波係咁係龍門口飛黎飛去

揸住3粒都騰哂雞

有冇人見過老母同沙拿

點解解圍地波都可以直接傳返俾禁區頂既敵人

上場守45分鐘
今場守90分鐘，點守

俾人圍到呢

點睇呀, 1' 開始就要平安鐘

沙會傷，文利on+有黃
f9冇態
點玩

不如開盤幾時2:0

投降啦 投降啦

依場死撚得

禁住嚟屌

loris: 你班仆街比我抖下得唔得

屌好撚驚

老母咁少鏡頭ge

呢家先20分鐘

好心利就讓返個位出獌啦

仲有成70分鐘，點頂

一開波失左粒真係好on9

前埸返黎幫手搶啦 屌

咁踢法輸撚硬

沙拿就算啦 應該未傷好哂 冇得怪佢

taa

望一望個後備
我屌你老母點捱呀

幾季都無咩鏡頭

射龜咁射

比人禁住黎屌

軒隊變左老母即刻On99

雙核四跑狗
點唔騰

高普

究竟上次點炒三球
而家好似中學生同小學踢

軒巨

頂撚住呀樂仔

撳住打逐個射一腳點打啊
投寒啦

好似少林足球咁成班輪流射田雞

唔好下下大腳上去 做返波上去控番下波

終於明白軒隊既重要性

一失就輸啦

成條後防阿Taa最穩 咩事

老母隱形 仆街啦

主場唔計

淆到仆街

大賽球員驗證失敗

軒隊成日重要關頭停賽

不嬲

零攻勢
零射門

Vvd利化

屌好撚辛苦
個心跳得好撚勁

證明埋成班真係得主場先識踢

得Jelly仔一個穩,成班驚青到呢

今次到jelly

撚狗咁撚

德國橙冇傷的話其實冇乜問題
依家要用老母

老母打6號位散步

屌你老母走位啦老母

然後每次結果都

比人㩒住嚟屌

可能仲大鑊過而家

諗起某年對車仔 又係無神軒 後場一個橫傳就收左自己檔

老母識閪打依個位咩唉

有簡同軒拍米拿 應該全守都無可能驚險

應該緊張了

今次到我地半場零射門

靠老母真係食得屎

要食幾多救心先夠呀屌

係輸既快d輸哂佢

老母又唔跑位 又唔防守

老母一直係到散步做乜撚野呀

屌條老母on99咁

去到依加波都未傳好

費奴腳軟 cls

打少個防中

隨時一陣walker攻埋都得啦
半場都過唔到

老母好撚垃圾

半場之前有冇可能唔會再有失波

人地0中龍
我地全場0射門

後防波波都未傳好 踢條撚咩

屌你真係完全唔踢中場

真利係唔會打J

繼續0作用老母

廢奴今場唔掂喎

中場冇人現波

唉 準備又輸多粒

個D爆閘狗黎 唔信自己check返
仲話乜鳩咁都驚唔好棒利

屌你老母 中場冇人？

老母真係落場睇波

見公海咁多燈post都知今次冇啦

兩球既話都幾肯定輸硬

咁樣踢 45分鐘一定無氣 跑邊 猜下

一腳斬上中間 哨唔到立即比ederson掉出黎已經又係返中場 又要逼

一來一回無時間回體力 中場仲要無人換

人地瘋狂拉2邊

差唔多又比人入

入局未呀屌

如果呢場老母換做啦子/簡, 好好多

文尼拿牌真係on撚9
呢家完全唔敢搶

老母真係唔撚掂

頂住半場plz

輸左神軒下年唔好做隊長 次次最緊要就唔係度隊你老味長咩

can > 軒 > 老母

似係戰術係咁踢
進攻由得佢地前3其他防守

平安鐘仲有6x分鐘

有無巴打有 link

屌你老母 守果時就企d無人ge位 攻果時就企去人地度

根本老母落場已經係錯誤

下年基達

0壓力下自動申請黃牌真係好不智

有人揀咩？

望一望個後備你就唔會咁講

老母真係唔留得

好不安呀屌

米👍🏼

還我巨人古積

屌點踢

似要比人追和先識踢波

應該好在對面迪布尼 仲未入態

施華直程腳軟

仲有咩人可以打6號

有軒巨咪又係skip中場

猁都無其他中場

前面三個生性啲啦

希望加時十二碼

有波就篤上去比前面3個

屌你睇到抖哂大氣

唔好再改on9 post名 好撚驚

加你老母

巴打

反軒又然

根本要改打雙防中

張伯倫好多時都跟唔足施華，好明顯辛尼不斷同施華打onetwo，真係有啲危

呢隊西波踢到依家都仲未腳震完，幾時先肯入局

腳震緊

最少防守位置感好撚過老母
條仆街成場都錯撚哂位咁

mino 打中場, 出ings

米拿

唔怪得後備冇中場
利物浦根本唔需要中場

仲要睇70分鐘迪布尼放長傳

要睇佢今場可以long pass幾多球 真心

冇個似樣攻勢 踢到降班隊一樣 組織返攻勢 比d guts 踢場好波啦 點守到完場

球證屌球迷

你老母 人地米拿幾場無抖都好過老母

懦夫

控球有冇20%
好似得開龍門球掂到個波
其他時間對面都逼到仆街

分分鐘就咁完場

對面都未撳制已經咁

未半場啲救心食哂咁滯

畀人㩒住屌

做乜鳩

仲有無

老母幾時可以殺一球 企夠未

差頸

廿幾%好似

老母肚仔可能仲攪緊腸沙

阿樂貼實sane

無人跟施華入禁區 好撚危險

懦夫已經唔可以出營

米拿又係另一邊

無人有協防意識防佢

Taa識玩

主場作客差三班波

又要交學費口廿

有落場咩

共慘黨殺到嚟香港九龍新界無得避

啊樂

on99呀樂

需要臭軒上場啲tackle

佢地係咪當多牌贏？

半個鐘唔夠幾張黃

咁快黃

完全無中場，後邊一攞到波就放長傳，點攞作客入球呀？

嚇死

出佳啦屌

攞黃taa實俾人任狂攻

落手

M7 Jelly

嘩屌，爭啲輸

派牌

防守靠犯規 咁快2張黃

米隊
比人射極唔郁

阿樂同jelly真係算係咁，仲keep到專注，其他友好似仲諗緊幾時會失第二球

控球
74:26

米隊

Ahhahahahahahaha

唔睇名話曼城對緊隊英甲都有人信

屌你老母任射呀依家
比人起撚左幾多腳呀仆街

TAA依下想殺人

球證讚TTA幾秒之後即比牌

仲有成粒鐘

幾時自爆輸多幾球

唉屌點頂呀
先30分鐘

老母學下米拿啦

屌你班仆街
話個球證唔派牌
依家派俾你睇啦

利記主場有光環

B silva黃乜撚 ahaha

球證個樣

卡仔都係唔掂 俾返個位米啦

預計會輸球12碼

叉頸咁勇武

呢球吹咩

投降啦 個心負荷唔到

米拿依下禁區手唔放背隻好似有d傻 定係垂低手都係ok？

又係張伯倫，任施華出波都有

佢派開好多牌的

馬嬲搶球咁

沙拿屌鬼

韋根都勁過痢

salah 先沉得恐怖 直程右面跑唔郁 又唔回得防

射龜咁

做咩吹對面

原來wilson入波又

完場未

做咩下下大腳上 比番個波人攻

2個人mark
f9又做唔到野

屌 vvd 醒啦

前面三個完全掂唔到波

睇到眼濕濕
瘋狂射龜

250咪撚插水啦

條中埸去撚咗邊 OX?老母?米拿? 成班唔識打逆境??

嘩屌咁推都無十二碼 好彩

踢到好躁
兩邊都係

點解老母防守都可以散步

波經老母過慘過擺入黑洞

唔大腳慢慢猜嘅話仲衰啊ching

踢緊乜撚

好似走甩咗個12碼

應該係戰術嚟

老母

傳功成功率究竟有無一半

頂撚緊呀jelly

垃圾中場

其他唔知,米拿護緊空龍

完全係承緊勁大壓力踢

屌你老母又手球又推人都無12m

Daddy 當日證明左凍結沙拿=嬴利記

。

250

250好撚插得

psg4球比疤杯就係咁踢
屌高普on9仔屌曬你老味成個教練團隊

ox 去左邊

屌你禁區放題 點頂落去

屌你 好撚插得wo 250

250條仆街

成撚日Handball

幾時抽兩件後防換埋根度簡同阿古路出黎

250食撚屎啦. 紙做架?

成隊中場無撚左 得返米拿一個

幫阿樂

11個擺齊黃未

咁畀人射法遲早仆街

又booked

多牌到仆街

又黃？

Sterling 隻nigga幾時死

掂兩掂就12m？
明顯插水wo

法明 yc

捉尻住你條垃圾中路屌打啦

黃牌唔洗錢

你打去搵球證啦
同我地講冇用架bo

"困"到腳都黃

屌唔講以為JC踢緊 下下聖母峰

遲早紅一件

細蚊仔都理 直接block

咁樣dum波鐘法 會唔會補成5分鐘

Dllm sopcast死link

psg都係無本錢守好 個場鬥攻仲入到波

真係輸最後傳中唔集中渣 否則psg都做足曬

你老母就插水啦第二下拉到咁

黃夠未

頂唔緊啦

好有傑志FEEL

廢中比啲力水屌鳩佢地啦

咁黃法 迫搶好難用

最尾會唔會得返9個人踢

費奴真防中

呢個球證手緊到

希望偷到一球 守足全埸似乎有難度

下半場冇紅牌既話真係要還神

佢驚到仆街

有預感今場會紅一個，之後瘋狂放題

半場生cancer激勵下佢地啦屌

0射

係咪利區黎 咁撚多爆閘狗 定我黎錯

迪布尼太撚勁 你唔黃佢打反擊就仆街

而家已經放題緊

半場都守唔到
俾人咁屌法

紅字大哂咩，250個兩球插得咁明顯

次撚次都係咁架啦

預左

入多粒先啦

輪住嚟屌

最狗就係今場黃牌唔會累積

屌你老母咪撚上連登啦 低能仔用下腦講野啦

好似巴圍屌車仔個年咁既feel

起到腳先啦

呢家唯有睇下死球執唔執到雞

沙拿老母 點解可以踢得差過上場踢足個d

沙拿就話有傷焗住 因為直程跑唔郁

收皮啦你

全場不射男

爆閘就咪柒覆啦

on9 輕輕鬆鬆就入到禁區

爆閘狗死全家呀屌您老母

要生性呀 老母

進攻都成碌尻咁

張伯倫同上場差咁遠
D速度 迫搶去晒邊

爆閘低能仔好撚有腦？

面對面都傳失 ......

傳球成功有冇半成

車個年前鋒都到閘 沙拿呢f9呢文尼呢 真係諗偷雞

畀人屌足35分鐘

入黎紅色大字發爛渣做乜鳩, 洗唔洗投訴比先生聽呀

屌你老母

對面一有波傳到入禁區就好驚

中場斷撚曬
沙拿2個人MARK
點撚打

哥帥拉邊戰術好屈

啲傳球

以為自己拍到大巴咩，我地人力車都不如呀

射門 鏝10 利0

其實明顯利站穩左陣腳 只係進攻板斧一早比人睇穿
而家無力進攻 只能比人攻

波都傳唔到...

直接完全封鎖啦

交腳波清下波 下下都交對面

好似比平時多左b施華係丁力個邊幫手拉位 佢地前埸好撚多人

我諗就算係要偷雞都要等下半場佢地再谷上啲嘅時候

半 5%？

利記傳波比自友仲驚

老母真係敗點 救命

跟到好貼 lapote

換卡叔出嚟可能仲好踢

kdb好勁

文尼去死啦

文尼都係

老母
西瓜都搵唔到佢

去到人地半場傳D波完全唔對路既

老母空哂都無人俾波佢
連隊友都睇佢唔到

B sliva好撚好扭

上場明明好勁

交屁

聽到老母個名唔超過10次

老母係度邊?

屌你比人射左幾撚多腳

無勁過

b施 d快腳好毒

勁條撚咩

有咩？

老母 唔識打呢個位

同埋跟sterling 係佢 但完全跟唔足

係咪睇錯波

利真係好撚廢

半成嘅話應該輸緊10:0

依家同全守無分別 都係有波就大腳左 咁不如換埋佳尼入黎啦

輸中場果3個
D波都去唔到前面
連普通傳球都俾人逼失

B.Silva

你試下望實老母2分鐘 睇佢做過啲咩

快啲完半場啦

係咁㩒平安鐘

對一哥都hold到下波

屌你老味d傳波

屌你老母埋去拍人都慢一拍

老母換卡叔打523算啦

好波懦夫

老母死撚左去邊丫

終於似返D樣

我屌 沙拿 完全跑唔郁

acestream有無link，無啦啦死晒

1射了

唔係零射了

遠射刷下數據算啦 禁區都入唔到

lomo真係終極大冗員

冇力迫
中柱

wadiu中柱

ba9e1b643bd22381cdcf77e2f704eda302d268d6

中龍

明奴都返中場組織

Wa diu

上場點贏3:0
差成兩班波咁

Jelly真係最佳收購

比人圍攻預左，但守到波反擊個下同今年水平差太遠

鳩都縮

嘩屌中柱

-6

終於攻到第一球

廢奴係到散步屌你老母

屌你射波啦大佬

傳有6成 控球得3成

B silva

越位

中柱

屌 我個心比人鳩轟左一腳波別

交屁踢得好差

2:0

真係好抵 又平又穩

節奏快到自己感覺到透唔到氣

半場頂唔住

屌 100分真係好廢
見住2個俾人逼都仲要傳

offside

屌你咁都唔輸真係好運到

米拿用生命護龍

B.SLIVA真係好勁

L6

心臟頂唔順

下半場應該678球啦

佢叫散步咁老母叫乜

中柱 屌你

又黑哨

好彩fake ,,,,,,,,,,, 球探嚇撚死人咩

左路嗌咁耐都冇人埋bsliva身

好彩

屌嚇死

三十幾碎踢到咁搏
老母張囝學野啦

好彩到...

好撚彩

屌 做乜撚野2:0

好撚不安呀屌

仆街震住黎睇

今場真係靠哂風水model

no offside wor

果頭開心幾秒 呢頭又㩒平安鐘

利迷心臟